太宰治：和兩三個男人睡過的女人是非常污穢不潔的，但和千個男人睡過的女人卻比處女還要純潔。

True~~😂😂

生炒骨？

唉

醒呀唔好留戀

睇返啲Kpop女女清醒下

我都明..

冇心情睇了..

咩事姐巴打

更sad既係過多一排連佢咩樣都會慢慢淡忘😂

依家已經淨係記得7成😂

賓

樓主A0

定

至少係嗰一刻 我溫暖過
至少係嗰一刻 我談過一場戀愛

屌.... 有少少俾你打動到 原來牙賓你情聖黎

🚬

太宰治傻鳩黎

我愚樂台太宰治🚬

Match

我娛樂台芥川龍之介

我cc台夏目漱石